[be water] 啱啱食飯見到...

今晚放工收得夜
就自己一條友去食海南雞飯

食食下抬頭一望
我見到...

個心離一離
諗返起之前笑嗰啲傻鳩
話咩解放軍嚟啦
係自己嚇自己

各位街頭抗爭嘅朋友
自己小心

其他唔講啦

我冇野講

呀平

有咩危險得過生得似卡通人物